係咪onl9架，開親fb睇單單都黎自武漢

死開d死啦 黎香港做乜7，屌你老母個女